返工無朋友又比人更嚴厲對待

天生個樣呆滯但又未到智障人士，重要係正常人的office 工作，比人當傻仔咁玩，無人同我食飯， 甚至無人同我講野

好少聽人將自己同智障人士比較

政府?

以為自己開post

拎白卡啦 白卡佬無敵

我返呢家份工 我一feel到人想試疾我 我即刻唔理佢/燥底

無人同我食飯， 甚至無人同我講野呢個真係好慘

我公司又係有個同事係咁
會唔會樓上其中一個巴打就係我同事

返工其實係唔應該識朋友為主，
但我意思係比人孤立，無人同我講野又無人同我食飯

你做左咩野搞成咁

唔知，我無講人是非又無笑人，通常係人笑我串我多

咁應該係你無埋堆
無法,唯有認真做野
邊個搞你就發火
做野大哂